\beginsong{Danos tu paz}
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro: \[G G7 C Cm G Em Am D]}
\fi \memorize
Danos tu \[G]paz, danos la \[G7]paz,
danos \[C]paz, Se\[Cm]ñor,
ca\[G]mina con no\[Em]sotros
que encon\[Am]tremos tu a\[D]mor 
y uniendo \[G]nuestras manos
\[G7]cantaremos \[C]al cami\[Cm]nar:
\[G]danos, Se\[D]ñor, tu \[G D G]paz.
\endverse
\beginverse
Danos tu ^paz, danos la ^paz,
danos ^paz, Se^ñor,
ca^mina con no^sotros
que encon^tremos tu a^mor
y uniendo ^nuestras manos
^cantaremos ^al cami^nar:
\[G]danos, \[Em]danos, Se\[G]ñor, Se\[Em D]ñor,
tu \[G G7 C Cm]paz. ^Danos, Se^ñor, tu ^paz.
\endverse
\endsong